梁天琦上訴有結果未?

10月9日押後到依家都未押後完?

1月啦屌你老母

就快放監都未押後完

香港法治是一個笑話嚟

有可能係可以減刑，但中共唔比，所以拖

可以拖咁耐架咩
一句得定唔定
Cls

推

依足現行法律辦事

2020啦

法治有險可守 熬狗咪搞分化

問下over my dead body

垃圾法官，跟本想等到放監前一曰先有判決